［美國東岸］紐約波士頓華盛頓17日 點住最平？

見加航出左1300來回波士頓一時衝動下就買左 5月中完sem單拖飛 6月1就返香港

窮學生一個第一次去美國 依家睇緊啲住宿發覺青旅都好撚貴 求助巴絲住宿方面仲有冇其他選擇？

有興趣一齊玩都可以留個名

買左新年飛去玩2星期
到時轉飛去加拿大

住我都睇過airbnb都貴...

得一個人 仲貴

couchsurfing lor
Boston就得9市中心間hostel
NY要平就住Brookyln
走碼無Manhattan咁貴

拎左visa 先

學生冇收入去美國
如果仲要喺女仔
除非你有其他護照
你張機票錢準備 write-off la

我都買咗 不過我係二月去

月尾整

咁都比你買到 千幾蚊真係好撚抵

我都有諗 前日整左個a/c
依家有兩個host同我傾緊
兩個都單身男人自己住個種黎 有一個其他女仔比既評語好撚差
好難揾到一家人/女人既host
仲諗緊啊

我之前喺NY Flushing住過間only for woman既airbnb
價錢都平 個host係女仔 我總體覺得幾好
只係Flushing距離Manhattan比較遠

通道位冇晒，反而好多窗口位

要講好多次唔該借借

抵撚到爛 係要轉機轉到傻囉
但1300蚊真係飛日泰韓台啲價黎

買個陣諗住2月仲凍 同冇咁快儲到錢
所以完sem先去

我諗住照比錢買exit row, 14個鐘真係唔可以講笑 ，況且張機票平左咁多

我訂酒店大約＄1100一晚 我都係第一次去美國同埋自己一條友

計埋visa 3000都唔駛 平撚過去歐洲

唔使簽Visa

Visa要成$1600咁貴㗎

我都係買左hkd 1323 加航
5月19號去程
26號回程
諗住玩Boston + new York

加我tg 交換下資訊

好似差唔多1300

$1280 港紙

個visa有成10年，一年都係128姐

唔會啊 好多人去美國旅行啦

同一段時間都會去NY個邊 交流下啊

如果係拎特衰 又係後生女仔 單獨入境好大機會
美國政府驚你去賣淫

我都買左5月尾同男朋友去

問屋企拎舊錢 資產證明得唔得

都唔關事 根本個官批你睇心情 佢係唔批你 你點證明都冇用

有回程機票、有清楚既plan 大約去邊同埋英文對答正常照計到入到
更何況你依家係學生身分

Flushing一程train大概40-45分鐘就出到去manhattan

不過住flushing=住大陸

可惜我屋企冇房 環境唔好 幫你唔到

Flushing咪去啦

去Bay Parkway附近仲好
至少安全d
一個女仔夜晚出街都唔怕

1300咁平

法拉盛=d建築靚少少既支那

Brooklyn大9把hostel
NY hostel係全世界最貴，係要硬食
NY唐人街真係好撚大
成個深水埗咁大
果d5蚊美金4餸飯真係窮撚backpacker恩物

前NY jj表示NY完全無野行 點先可以去到17日

有車牌嘅就租架車去Ramada Boston 喺Boston同Quincy中間 嗰到樓下仲有得游水 行幾步有間boston bowl玩

5月中完sem我會返Quincy 有機會就帶你地去玩

佢都唔係齋去New York
不過東岸17日又真係好多
比我17日就會去埋尼亞加拉瀑布

我都有諗過買依個去紐約玩
加埋boston去紐約來回$1000,total $3000就搞掂機票
不過諗起去程要搭4次機
加埋本身對boston冇乜興趣所以就算
諗住3月去ny玩7日

睇過唐人街同長島d hostel都要$3xx/晚

瀑布諗住報kkday果d 2天團

有得瘋狂食龍蝦

難得黎到 去埋紐約 ,dc , 同埋florida 啦

一樣5月中到5月尾去nyc玩

上網爬文爬到眼都花 想玩盡佢又唔想太chur，重度緊去幾多日好

暫時manhattan上中下夾埋3日，尼加拉瓜falls想join kkday 2日團，1-2日去outlet掃貨，重想去埋DC同費城，但暫時未睇

其實連visa都未apply

不如你望下標題

Same!
我係Boston NY DC Philly
最後返Boston飛返香港

聽日出發初四返嚟 *A mileage run